『有圖』大面黎講日本妹真係最得意！！

係咪因為pat陰所以睇落去得意d?

台灣緊接其後

個個都化嫁啦
咁事實個個都化個陣，大面既日本妹係最好睇

真 得意過肥婆

好樣衰喎

成塊光酥餅咁

肥妹仔係世界上最可愛最得意囉！！！！！

咁都樣衰
酸到仆街

我愛日本妹

但係巴打你post果啲個個塊面都咁🌝🌚樣，好難搞㗎喎

標題咪講左大面囉

咩事咁多人負皮台灣

女神明明咁可愛咁得意

根本就唔好睇係邊個定
你唔好再自欺欺人啦

主流審美係點你就覺得一定要跟
你都幾可悲

難怪d 人話香港係文化沙漠
強行逼人接受你個套，你係習大大？

你先係咪傻啦

我話你逼人接受你個套
你就曲解到句野變左我話主流係逼出黎？
又一件直接駁唔到走去曲解既連登仔

簡單講個post我開，你唔同意咪負皮，係度逼我接受你既思想，要接受社會主流既審美，你係當左自己神父想感化我定當左自己係習大大一言堂？

痴線和而不同呢句野聽講未，我同你3唔識7
你有你審美同立場，我無逼你接受我呢套
你竟然走黎逼我接受你個套。你已經唔只自視過高，當左自己習大大 ,你個套就係真理？ 你覺得咩叫靚就其他人都一定要跟你審美
cls

結論
你=全世界

原來有無意義係咁定
照你咁講每個post係無人回覆之前都係無意義，因為你係拎有回覆既人既態度去定

其實你係咪無考慮埋無留言既人同埋未睇到呢個post既人既諗法呢？

第2 如果個post既留言係邊一邊多人支持就=有無意義，你仲可悲 你生於古代個陣一定係會大大聲叫燒死地圓說條友既人

用下個腦
想睇v面唔識去其他post?

快d走去gay post講我只係想睇女咋

你真係當左自己習大大喎，一言堂過中共

姐係其實如果我標題無講到明係大面post
你走入黎屌我覺得ok
而家你又要入黎睇又要瓜瓜嘈仲要人跟你個套？
其實我知你好有自信，上連登上到當左自己係皇帝咁一言堂，你講咩就係真理

日本
台灣

有村如果角度靚真係好屈機

上面巴打心心眼日本喎
有意義未阿

咁上面巴打心心眼日本，有意義未先？？
你無啦啦就係個post無意義，咁都唔叫一言堂？

同埋你個有無意義標準咁多bug, 你都好意義拎出黎

龍門任你擺
前一刻話無意義因為d留言無人話鍾意
下一刻有巴打鍾意你就淡化左的確係會有人鍾意大面既事實

真心想知巴打你係做高官定係上市公司ceo?
口氣好似佢勁

無死角地靚

都係個句
你走入黎大面post話大面無意義，想睇v面

唔該你快d去埋gay post話gay無意義，叫佢地貼女圖

如果你又要即刻駁嘴既，唔好又扮睇唔到呢個留言

少數就唔可以開post=無意義
咁都唔叫一言堂咁點先叫一言堂呢請問

有死角囉
一額額就

咩野gay係中性？？
而家gay又變唔係少數變左中性？？
而家問題係你入大面post話話個post無意義，因為唔係主流審美
唔該你快d去gay post話埋佢地無意義，定係又擺龍門話gay其實係主流阿？
唔敢正面回應？

唔好駁唔到就唔覆啦
又話無擺龍門，結果一駁唔到就無視淡化，再唔係就又曲解

香港代表

其實我覺得佢塊面唔算好大唔知點解咁多人叫佢大面Bella

咁你駁到我上面句野未阿，又睇唔到？？
你唔係話個post無意義因為無人鍾意大面咩？？？？
咁上面d巴打就唔係意見？？ 選擇性無視就斷言有無意義，咁都唔係一言堂點先係呢？

講咁耐你個核心論點就係d留言無人講鍾意大面-------->所以你就斷言個post無意義

先唔講你咁既標準黎衡量已經係錯

就當而家按你錯既標準黎衡量啦，而家有巴打鍾意大面喎，咁姐係而家個post有意義啦係咪？？

係既唔該你唔洗再即刻駁嘴啦喎，你既核心論點都無埋，你駁完我你唔覺得自己已經站不住腳？

樓主鍾意食屎咪幫幫手搵啲貼畀佢
咁都好嘈一餐

橋本bb

有條友入gay post之後屌柒班友話佢地唔係主流，佢地既post係無意義

你估我想嘈咩，條友擺明係引戰唔鍾意負皮咪算，仲要入黎話人地個post無意義

btw你張圖我無咩好講，大唔大面都有美醜之分，你開個小臉post我放張小臉但樣衰既圖都代表唔到咩